如果你係蘇麗珍

你會繼續留戀旭仔嗎？